一次過比十年租金

想問下有筆錢，現在租金要13000，一次過比十年租金叫佢唔好加租諗唔諗得過?

重點業主肯唔肯先

一次性交十年

一次性交十年租金

百鳩幾萬買樓好過啦供比自己好過供比業主

On9先俾佢鎖住舊錢

十年
比租你都肯拎百五萬出黎不如買啦
預著個閪業主甩唔到身你仲麻煩

幾年後諗下會唔會大減租

講真，業主未必肯既
鎖十年租金，無得加呢樣就真係未必制
當而家租金係13000，咁你出15000已經比市價高來租十年或者會考慮
另外就真係退租條款啦
如果真係租到第5年有咩事佢要收番層樓
咁個5年租點計？直接退5年租比你就得定要雙倍賠比你？
如果要賠得多既，咁業主都唔搏既，寧願2年一次續有位走盞
如果賠得少既，例如賠番5年＋1個月就可以叫你走
咁你自己都覺得無保障啦
十年其實係多既，不如你直接簽2－3年死約算啦, 續幾次約都已經10年
但你最好唔好比業主知你其實想十年都唔郁
肯定加續約加租加到你傻
利申：業主有樓出租緊

痴撚線有150萬一次過交俾業主把撚
諗都唔會咁諗
幾年後咩環境都唔知
平平地買層樓自住都得啦

我可以

如果我係租客，我唔會
如果我係業主，我唔制

你攞幾千蚊去照下個腦

去馬 . 業主肯先得,

工商物業先會有人簽咁長，而且肯定有每年加租（Step Rent)或者隔幾年按市價加租（Rent Review)既條款。

一次過收156萬免10年麻煩又要搵過租客俾agent賺
袋咗買啲公用股收息都幾過癮

但係除咗免擔心加租之外仲有冇其他考慮？你舊錢咁閒？10年免加租係唔錯但係如果你擔心租金上升，相同邏輯，其實10年後樓價會仲貴，你到時先買樓就可能仲貴

如果業主係長揸收租，其實係吸引嘅
業主善用筆錢，計番future value隨時著數高加租
反而係你一次果攞到百幾萬出黎，點解唔自己買樓或者投資

同意

樓主有無腦 無嘅話建議驗

業主彩你on9

香港？
做首期供樓好過租十年樓

自由市場，自由定立租約

我簽咗六年 (唔加租) 第四年開始我有退租權

我業主長年唔喺香港，求穩定收租 only

如果你咁好彩，簽到10年 (雖然唔太認同)，記住將租約登記上田土廳保障自己

$13000 嘅租盤，通街都係，其實點解要綁住自己10年

396 銀行8成上會 差向管583 average monthly ;
Would you consider this offer 直接業主免commission